[劇透］Endgame最後首歌

MCU連揀首歌都揀得好仔細，
搵到一首咁match Captain既歌，
佢等左Peggy好耐了，It's been a long long time

有冇巴打都係好替隊長開心，但又好唔捨得隊長？

Kiss me once, then kiss me twice, then kiss me once again
It's been a long, long time
Haven't felt like this, my dear, since I can't remember when
It's been a long, long time

You'll never know how many dreams I've dreamed about you
Or just how empty they all seemed without you
So kiss me once, then kiss me twice, then kiss me once again
It's been a long, long time

其實首歌係以前既美國隊長已經出現過....

開心就梗為隊長開心嘅
不過一見到人話佢自私就覺得好心痛 隔籬真英雄個post好撚多人diss佢
有幾下諗過寧願佢死 一死就可以上神枱
佢冇欠過個世界啲咩 但就係咁俾人話自私
根本從來都係世界欠佢 70年前佢為咗救人已經衝咗落海失去一切
70年後佢醒返 儘管呢個乜都唔同晒嘅地球已經冇佢愛嘅人 佢都依然為保護平民而戰
好不容易揾返同當年唯二嘅連繫Bucky同Peggy 一個俾人洗腦 一個就死
CA2已經見到佢同WS打係出全力 係完成任務之後先選擇放棄戰鬥 因為唔想連唯一一個朋友都死係佢手下
而家endgame打完仗世界真係回歸和平 佢只係想過返佢應得嘅生活 真真正正聽tony建議 為自己活一次
如果咁嘅人都要俾人話自私 咁我諗呢個世界上除咗Ironman同BW之外 應該都冇人唔係自私

首歌winter solider 第一次同隊長相遇翻都岀過

屌啦 仲記唔記得佢係A1屌鳩ironman啲咩 ?
結果係ironman入去個摩打到推返郁
係ironman係將成粒核彈托上太空
係ironman係sokovia個底到幫手打爆成座墜落緊嘅城市
但到左Civil War佢有冇信過Tony?
然後你試下Civil War個個唔係Bucky佢會唔會幫?
根本佢係冇任何證據但盲撐自己個friend，出生入死嘅隊友佢就當係草
仲係到屌鳩人又做隊長懶係威咁，但睇哂成個MCU除左係CA1個到冰左之外佢邊到有犧牲過?
最後打完End game初代嘅人死嘅死，傷嘅傷，佢作為隊長係呢個時候走左去?
成套野佢係到講責任，但佢有真係負過咩責任?
根本佢就係最自私個個

其實隊長既責任已經係1942年負完，
之後既世界其實已經唔係佢既世界，2012年打後果d都係bonus，佢其實大可以拍拍蘿由走左去
佢無欠到任何人，比佢填補返遺憾有咩問題？

人一定有私心先有人性

況且佢撞機已經為世界犧牲左一次

連登仔想要絕對無私完美性格既英雄？

到時又會話個角色好假好空洞無靈魂乜乜乜

都係 New Asgard首歌好聽